今日去咗沙嶺公墓拜手足

無名之人死得太多
莫名的死其實所有人都知發生咩事

2019至2020死咗好多有良知嘅人
生者做到嘅事只有記憶同悼念

何等悲哀
人死如燈滅
但只有祭祀
先令到所有人記得

我開po唔係為打卡呃like
我係想所有人都記得有人為香港而死

如果想為佢地做啲嘢
就緊記光復香港

今代唔得
下一代
下一代唔得
再下一代
再再下一代

每年都要拜
將記憶深深刻在骨子裏

有幾多位手足

在天之靈保佑香港

rip
各位手足請安息

Rip

多謝樓主手足

rip 手足

唉
安息啦手足們

第一次覺得拜祭係有意義

求大家唔好放棄

respect

真係要找個機會去拜下

rip

今日係理大之戰四個月，你還記得嗎？

那群勢死捍衛大學多日的香港人；那群走上街頭徒步走向理大的香港人；那群呼喊著手足頂住呀加油的香港人。

你還記得嗎？四個月前的中大之戰及理大之戰，鼓舞了多少人心，現在難道要冷卻在支那武漢肺疫？

請你不忘抗爭，堅持到光復那天，好嗎？

#理大之戰 #毋忘 #香港歷史

全片都係
呢班死者因為身上有古怪,遭香港警魔私刑的痕跡

香港警魔無安排其家人認屍

希望死左既手足可以係陰間集合晒所有枉死嘅人
冤鬼纏身殺死你同間接殺死你在世嘅人 一個都唔可以放過

人死如燈滅
如果冇人記得佢地
佢地就唔再存在

p牌推唔到

幫你推

一直都覺得自生存到只係幸運

推推

每當黑衫黑褲嘅人死
我地都知係手足

更知道係共產黨嘅恐嚇
我地可以驚

但絕不可認輸

Rip.. 睇到呢個post想喊

推

大家要時刻緊記呢班手足同呢段歷史
係呢一刻亦都要繼續努力

Respect

有時間我都想去下

應死嘅黑警就平平安安呃OT

安息 要完成佢哋未完成到嘅任務

\|/ RIP

RIP

RIP 手足

點知係手足？
無可疑個啲嚟？

手足
得返個編號，七年之內光復唔到就要同其他人合葬骨灰

多謝樓主做左咁多
而家個心情好沉重

多謝手足

rip 兄弟姐妹手足

清明重陽最應該做係拜佢地

REST IN PEACE🙏🏽

人會死兩次
第一次係生命完結
第二次係世上無人再記得佢

多數死嘅係送咗返大陸畀佢地整死？
鄭文傑有講過下有手足被送中。

【埋沒如草莽 惟埋沒不了真相與良知】-- 沙嶺公墓

即係當失蹤者處理？

手足安息 係天上面望住香港光復

警魔直頭殺人後搵水警放屍, 變浮屍就當附近水域的屍送去沙嶺
全程家人都唔知仔女已經係沙嶺,仲周圍求各谷admin幫手搵

想知點去
唔係坐唔到去羅湖咩

好慘，要起個香港人大屠殺紀念館

之前睇完coco 都有同感
盡力去記住身邊過身既人
Btw,rip

你地流血我真係會痛
好痛

我唔怕肺炎死，我怕香港人就此停止上街，

我寧願肺炎死都唔想失去我應有嘅自由，

上街，唔一定係遊行，

請大家繼續行動，無論係貼街頭文宣，定某啲行動，

請大家繼續保持住憤怒，直至手足得到真正嘅安息，

請大家心態上升級，不要再原地踏步，

抗爭，唔係口講一句「屌你老母」

抗爭，係要用超越自己嘅界限去擊倒敵人，

各位，請拋下底線，加油

多謝手足 rip

多謝樓主

請問樓主，係咪要事先申請禁區紙？還是清明重陽期間唔使？

R.I.P.

Push

點解要安息，我做鬼都一定唔會放過班含家鏟

頂。。

手足

抗爭停止仲可怕過肺炎

R.I.P

祝共狗死無全屍 世世代代橫屍街頭

光復香港 時代革命

有無紙紮鋪有gear賣可以燒啲落去俾手足繼續抗爭

Rip 手足

P牌推唔郁，港共正仆街

#41
曾經有傳水警sir死前兩星期已經向同事透露想resign

計番時間
10月8日：海怡半島對開海面有女浮屍,死者黃健欣

而黃健欣朋友透露,葬禮上有防暴監視

曾經幫手放屍的水警因為想resign已遭一哥下令殺埋

希望你呢個post出完 咪撚有人去打卡消費政治

依家唔係禁區

真係好對唔住

可能有手足會去睇自己人
多港豬去可以掩護到自己人

全部都係班警狗殺

清明節？班狗唔知會唔會去搞事

諗起返校句
仍在生的人要活著記下，類似咁上下
Btw多謝巴打

我地會幫你地行落去

永遠都會記住手足

有啲感動竟然有人有相同諗法
所以一定要好好記住手足

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺 中大理大

其實區議會可唔可以撥款整個慰靈碑喺嗰度

唔會忘記手足!

火葬 而且所有人骨灰撈埋 得個年份標記 乜都冇

上水搭的士去，或者踩單車入去

咁嘅post都有幾百like

拉

真係要搵日去睇下
重光日新政府要帶全部官員去拜烈士

r.i.p.手足們安息

數唔數到每年/每個月個stat

手足...

辛苦

手足們

丘品直播緊

2018-2019 嘅人數同 2019-2020 嘅人數差幾多？

推 睇緊

係咪冇辦法知佢地咩名

RIP手足

咁多人堅信太子站死左人？

虛構人物你叫咩都得啦

咁事實呢段日子係有死過人
人地有心去做 你拉乜鳩

殺人政權

搵日要去
同香港保衛戰犧牲既人一樣 唔可以被忘記

我想問下想去拜既話應該帶啲咩去燒 ？
唔係好識呢啲野

土葬先
七年後無人認領會起出來再撈埋同一年屍體去火化

我唔明喎
又唔喺春秋二祭
而且拜都唔係拜公墓

push

光復香港
時代革命

不如今年清明重陽大家都一齊去拜下手足啦
就算死者唔係手足都好，死咗冇人拜佢都好慘

Support

如果有手足"被失蹤"成年,音訊全無
家屬可以去沙嶺認領遺體,雖然是好難受,但總好過七年後火化咗,到時想體面地遷葬都唔得了

毋忘初衷

只要一息尚存，一定會追究

thank you

驗屍官確定死因無可疑，遺體解剖後三十天後便會交到食環署，葬於羅湖沙嶺公墓
失蹤咗成個月,也許應去食環署看看睇下會否找到沙嶺no.

乜你探屋企人、朋友要擇日？
人哋鍾意拜咪拜，上嚟分享唔得？

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

上年都近6千人好多話無可疑

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推呢個

推
一定要有水落石出嘅一日

相信都唔會土葬...應該直接燒。原來大家都明

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS

Rip
手動頂置

點都好，希望大家記住有一班手足俾黑警迫害過，仲有另一班手足犧牲咗自己嘅前途，返唔到嚟香港

抗爭不能停，我地已經死左幾千位手足

from fb

根據程序，倘有無人認領屍體，在存放殮房一個月後，就會被移走，送到沙頭角沙嶺公墓安葬。

沙嶺公墓，是一個政府專為無人認領屍體而設的墳場。棺木段冰冷的灰色石塊上，一塊又一塊小石碑歪歪斜斜的插在泥土中，沒有名字，也沒有遺照，只有一組號碼，代表死亡年份及下葬的次序，連先人是男是女亦無從得知。

過去幾個月，未計2019年，2020年1月1日至3月15日為止，沙嶺公墓2020年下葬的遺體，已有73位，平均計，是一日一個。他們的現況，有機會連家人都不知道。

今天，一班有心人特別去到這個地方，拜祭這群無名無姓無可疑的......

謝謝一眾支持今次行動的善長，功德無量，也願逝者安息，離苦得樂！

好怕d勇武派

Hi 5毛

唯有繼續行落去 幫佢地完成埋未完成既夢

上水搭73K, btw沙嶺已經唔係禁區可以入去

保佑香港 他朝一定還你地一個公道

春秋二祭可以既話應該去沙嶺公墓

59k 小巴
73k

一定要記住佢地

樓主好人一生平安

我哋會幫你哋報仇

拜緊邊個都唔知
咁巴打你拜祭緊果陣心入面係諗緊邊個

由顏同學同一堆浮屍發現案後 即係幾個月前開始
就每晚都去海邊拜祭佢地

樓主，謝謝你。好人一生平安。

亂鳩咁拜

流左既血...

Following

公墓有冇狗守住？

冇

好感觸⋯
從未試過為無血無緣既人喊
以為自己好醜怪，問身邊朋友包括移咗民
大家講到眼濕濕，有啲忍唔住爆喊
事止今日⋯上年每個星期六日
到夜晚就喊撚到仆街
到星期一攰到死，無哂心機做野
去到星四五睇到文宣，又會好擔心
循環半年⋯
有時係到諗，衰啲諗大家做港豬過咗條例
但佢地平安無事係返到就好⋯
但唔發生件事又點令全港人咁團結
希望有日會有人拍返件事出黎，最後會係good ending

願安息
我哋唔會放棄

有心就好

買少少香

插完土地就可以入去插

希望香港將來有一座民主紀念碑
去悼念一班為香港抗爭而犧牲嘅手足

有陰陽眼手足表示 好多黑衫
唔好成日話 玩神化既野
我真係信而個世界寧可信其有

佢地無主孤魂 好孤伶伶

想知驗屍官嗰邊會唔會keep組織同DNA
遲啲真係光復到都知邊個打邊個

點解標題寫手足。去沙嶺都不一定係手足。

一世都要記得

會唔會請psychics 去確實下更好?

多謝各位手足

一定要抗爭到底

黑警港共支共死全家

沙嶺公墓有冇數據 想計番2019年6月之前同之後個數

丘品去左拜祭

有冇手足會日日拜

好多人已經唔記得

點解唔係諗我哋幫佢哋復仇?

俾返啲人我

樓主有心

死左就解脫，由未死既人去幫佢地達成目標啦，仲要靠死左既手足

手足 主懐安息 保佑我們繼續抗爭下去

希望大家都記得有沙田公墓呢個地方，多謝樓主

入去公墓洗唔洗禁區紙

好 if you need me, i will be here

同問

No

no

抗爭未完

😢

唔洗

我哋殺都未必搵到殺佢哋嗰隻，大家都要努力，一隻不漏最理想

感謝巴打

致哀

我完sem番到黎香港都一定會去拜！

好嬲呀

應該仲有人未揾返可能漂咗出大海

條友五毛黎架，唔好理佢啦

相信𠴱度絕大部份都係為香港政治犧牲既手足
在世既我地只可以光復香港同埋每年去探佢哋

好多係流浪漢。

天佑香港

多謝你

陽間陰間兩邊一齊做嘢唔得嘅

細個硬係覺得拜祭好冇意思...

自殺就叫解脫但俾人殺嗰啲就要叫枉死 d黑警咁撚迷信 到咗今時今日仲要拜關二哥就知道佢哋幾咁驚鬼啦

連登仔已經痴到一個點

幾千過靈魂

要真普選啊屌

無證無據又屈差佬殺人

剩底既路 我地會繼續行埋

唔係手足都應該拜啦

咁不如燒紙扎槍落去
成個軍火庫

係咪就咁去拜就得？之前唔知邊到睇過話係禁區
有時間我都想去拜下

曱甴近平推

係 已經唔係禁區

個個都應該去一次 見下手足 同自己講要繼續行落去

日本就有靖國神社放堆甲級戰犯
香港搵撻爛地放甲級暴徒

放煲底

831

手足
Rip
我地香港人永遠唔會忘記你地嘅付出
誓図必報仇

願安息

7千個被捕

6千條屍體發現

天佑手足，勇武手足一生平安

唔知講咩好

支持 多謝捐軀的手足

我地會記住佢地

下次跟依個做

推 唔可以忘記

推呀

點解可以冇屋企人或朋友出過嚟搵佢地？
香港點解可以變得咁黑暗？

香港=葛咸城

RIP 手足們

A

721831101111

有無野可以幫佢哋招魂入警總

pish

我地無batman

港共黑警黨衛軍集團 殺死好多人

潛力post,留名等幾年後做cctai素材先

手足，安息！
保佑其他受難中的手足！

對 港共集團 已經控制港共法庭 司法界 不會有公平審判 只有比港共黑警集團有特權 因為幫黨做盡壞事

火葬，有做既人知

手足安息。

萬惡黨為首 奪權前民國時期都殺不少人 奪權後殺更多人 魔化成個民族製造更多中共魔鬼 同海內外奶共既魔鬼 包括港共魔警集團 殺死人

唔講唔知有呢個地方 搵日去

台灣白色恐怖時代 紀念館在綠島 台灣民主自由不係天跌落嚟 係血和汗換返來 雖然當中有中共 台共間諜 更多是無辜受累

人選擇投共都係成了魔鬼 聽到某人呢半年話考警察為正義良知 服務社會 嘔心

我覺得大家唔好將希望寄託在已逝之人

祭祀只係會對在世的人有影響

係激勵提醒大家有嘢要做

又要成黨衛軍殺人滅口 又貪生怕死

安息 來生希望你哋過得安穩

Rip 天佑手足

宜家最睇唔起日本，冇任何負出就有民主，仲要唔識珍識，d人又冇吉士又豬人民質素韓國同個台灣真係好太多

🙏🏻

安息啦手足

多謝樓主及手足
願逝去者安息

願香港警甴及一眾香港政府高官全體中武漢肺炎死全家

借位

反對23條立法簽署 大家簽爆佢

睇完好想喊.

推。

沙頭角沙嶺公墓

笑你on9怕你嬲

Pushh

天滅支共，光復香港!

不如訂兩個日子，例如612係佢地生忌，721係佢地死忌，等之後多d人聚埋一齊拜佢地，亦比政府知道我地唔會唔記得佢地

手足請安息 我一日仲有命都會抗爭落去
我地他日再相聚

多謝樓主
多謝手足們

Never Forget

今日網台丘品帶同師父手足去沙嶺公墓拜祭已離世手足同其他無名無姓嘅往生者

Rip手足

手足 常在我記憶之中
不會忘記
不會放棄

搭完73k要行幾耐

我都諗住清明會去

點認領法？有相睇？

AYTU妖到

屌 覆撚錯野 想留名呢個po

香港一日未光復，都好難幫佢哋申冤

人GE信念係唔會死
就似一箋不滅燃燈
只待一日再次有人繼承
終究係星火不息

近年改左 唔洗了
上水有巴士入
細個搭入去有檢查站
近年無埋

唉

羅湖站係禁區，但重陽清明都會開放一個月左右比掃墓人士唔需要禁區紙出入，今年開放時間係3月21日至4月19日
平時如果要去就要係上水站搭九巴73k或小巴59k，沙嶺落車再行過去

羅湖道落車先啱

15分鐘內，羅湖站行過去反而仲遠

Push.

感謝樓主，世世代代不會忘記犧牲左嘅人

你講得啱呀

我祖上有人係國民黨

鄉黑強同刑事檢控專員一定係黨員
睇共產黨平時會點做就估到香港警魔做過咩

多謝手足 rip..

可能就係因為冇付出
唔會識得去驚
唔會知呢樣野嘅寶貴

希望香港人唔好忘記
天上手足 保佑香港人

721 831 101 1111

至少要起一個忠烈祠永遠供奉

Rest in peace
香港人唔會放棄

手足
有無人復活節清明都想去探下佢哋

香港人 要光復啊！

香港獨立

手足RIP

同問
就咁google揾唔到得篇一月新聞話屍發現案大增

已完全封鎖該用戶

我應完先發現佢係5毛

Rip在天之靈一定要幸福

如果今年清明，我哋各自係個日去沙嶺，不設大台嘅情況下，自發去拜祭手足。當然都要盡量避免發生衝突，各自帶一枝花，或者係一隻紙鶴，甚至淨係帶個人同心去都好，紀念走咗嘅無名手足。

一嚟係去悼念每一個失蹤被自殺嘅手足，
二嚟係確確實實咁提醒香港人，每一個被失蹤同消失嘅香港人，都係我哋嘅一分子，佢哋並非數字，而係有血有肉，曾經活過嘅香港人。

各位睇到呢段嘢，又認為可行嘅，自行去啦，
如果將佢變咗行動post，可能會變引狗或者活動失焦，
當然，各位若然認同嘅，咪私下share同朋友結伴同行。

我想嘅係希望每一個香港人，都記得呢大半年我哋損失咗啲咩，唔好忘記。

同埋我係到講得，一定預咗有狗會睇到，所以各自要小心為上。

清明就到
大家識做

721831

永不忘記
永不原諒

Lm

..

支持

hk 01
2018年話 每年約200人

tui

謝謝手足。

知名五毛
你仲未知自己單機緊?

好沈重
手足請安息

眼紅

手足請安息

願榮光歸香港
及手足

對照番1日1個 即係班狗殺左百幾人
連屋企人一齊殺 當個個都獨生 即係四百幾人

會記錄在歷史上，我相信報應

絕不退讓

不要遺忘 每個真心愛香港而犧牲的人

咁黑衫黑褲死又唔一定係手足既

一日未光復手足都唔可能安息

樓主好有心，姑勿論係咪手足都好

請問去到會唔會揾到1983身故死者的區域？ 想試下搵，但未去過。

丘品有FB live

Rip各位手足

多謝樓主
我地要堅強，為逝去既手足行完呢一世，爭取民主自由

十幾年後又一好漢

其實衪們在天上已經開始發力，區議會選舉大勝、黃色消費模式、自由行的店舖趨向結業機場死城、商場死氣沈沈、人人戴口罩、大陸勢危或支暴、支那的手法被周邊及國際認識等，陸續尚有來，日子會艱困但大家要留住條命，去取回公道，煲底相見

就算係打卡都好 至少都山長水遠走左入去 同比多d其他人知 提醒佢地唔好忘記手足

97前已開始大量滲透入境 皇家香港警察 司法界 仲有其他各行各業

成立一個無名烈士共祭會
每年輪流派一班友負責春秋二祭

有

山長水遠去打卡，其實都算係有心人既.....

毋忘手足rip

永不忘記
永不原諒
永不妥協
永不放棄

要記得

Respect
Rip

R.I.P.手足
永不放棄

［重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

未來兩星期，冇必要儘量唔好出街！

被捕人士被警方打至左眼失去3成視角！

香港人準備新一輪戰爭未？

渣打bonnie tong仲未俾人炒!!!!!!!

[花生][狂賀]有份起新疆嶺嘅沙田A記有同事屋企人中左肺炎然後全層照常返工

有手足出左片講還押生活，快啲入嚟cls

多謝手足
我地冇忘記過

RIP
手足安息

發現p牌五毛賤種

收皮啦p就五毛？

多謝樓足！

希望手足安息！

rip 我地會努力行落去

白去的手足們請安息，幸存的我們要有出息呀！

但願朝陽長照我土，無忘烈士鮮血滿地

去拜拜

巴打有心

永不放棄直到光復香港

潘紹聰節目講緊，有高靈人士話有200個年青人喺沙嶺

好撚痴線

而家去緊，唔記得帶火機

唔啦，大家都係扮下黃呃下光環呃下like，太遠不了

手足，多謝你

啱啱擺低咗啲花同公仔，重有排蠟燭，之後嚟嘅手足可以幫手打理吓
另外，一直行到尾見到個牌就係

其實我好似拜錯

點解G2019 d石碑好似特別東歪西斜？
見到d G2013仲幾完好
係咪只係角度問題？